如果6/9遊行10號中午都未散我切

夠薑星期一一齊唔好返工
繼續演變！
我就唔信喇黎吖

光復香港，時代革命。